過埋今場，蘇b要死全家未

歐聯對巴一球都入唔到
對狼隊阿記輸 fa cup出局
SoB out啦！

摩佬：咪一鳩樣

上場已經死哂 又要死？！

下場仲讓唔讓好